大家唔好再跪啦...

大家唔好再跪更加唔想見街坊你地跪

不要再為暴政跪下